人權法案成立之前，我可以好肯定黑警變部署，搵死仕帶風向 !

請各手足，做好文宣，收集c了前傳。

打死都唔割 !